跪求換飛 五月天演唱會

小弟有11號兩張980 連位想換13或者20號 980
有冇人有

求 任何2 連飛 380/680